點解香港人仲咁有心情搶Avengers 4戲飛？？？？

連登仔又話而家香港水深火熱既？
而家香港人心情好到睇套戲都要搶飛喎！
點解釋？

冇搶

香港人係關心政治就唔會水深火熱啦
水深火熱都搶飛冇矛盾

thanos=中共
avengers=香港人
樓主咁都唔明

香港人係觀眾咋

無衝突，睇完avenger取經，就知點樣對抗中共

根本香港人就好支持政府
係得連登d人搞搞鎮